{"translation-revision-date":"2024-02-29 22:36+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"settings\/build\/6420.01d60b126d6f6921d753.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Activate":["Aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Activating...":["Be\u00e9p\u00fcl\u0151 modul aktiv\u00e1l\u00e1sa..."],"Downloading...":["Let\u00f6lt\u00e9s..."],"Install":[""]}}}