{"translation-revision-date":"2024-02-29 22:36+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"settings\/build\/9788.aba8eb592d0ee31a14d3.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Are you sure you want to reset this banner to the default settings?":["Biztos, hogy vissza akarja \u00e1ll\u00edtani ezt a bannert az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra?"],"Reset":[""]}}}